抑鬱

加油

我都係

大家加油

你有j

我有dq

dq我

dq你

完全明白
好撚辛苦

乖啦

多謝

搵個人傾下 呢度好多人抑鬱 唔難搵

日日喊

毒到唔識傾計

乖啦。一齊行

好

燥鬱